美國學者建議美國大學新生到香港的大學體驗一周以阻止社會主義在美擴張

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

美国一名学者建议，美国大学的新生应该到香港的大学参加新生熟习周的活动，而不是在本身的大学，因为美国的学生与香港的学生进行接触之后，足可了解为什么香港的年轻人为了自由而不惜冒着生命的危险，走上前线对抗中国的社会主要独裁。

美國一名學者建議，美國大學的新生應該到香港的大學參加新生熟習週的活動，而不是在本身的大學，因為美國的學生與香港的學生進行接觸之後，足可了解為什麼香港的年輕人為了 自由而不惜冒著生命的危險，走上前線對抗中國的社會主要獨裁。

我建議美國大學新生到香港體驗一周催淚彈以阻止社會主義在美擴張

叫佢哋學dem beat

要求白宮提名香港人攞和平獎

其實未來5年，
香港都會係社會學，政治學，主要課題

50年

出左牆就好心學習下普世價值

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻广传

B=腳 p =拍手 （copy from 中大資訊)
和盡天地風雲之聲 B p B p B p B
環抱山水日月之景 p B p B p B p
婆娑樹影 人傑地靈 B p B p B p B p B p
育和聲一代菁英 (BB) 緊接beat 詞的動作
立和聲千秋美名 (BB) 緊接beat 詞的動作
和聲 (PP) 緊接beat 詞的動作
和聲 (PP) 緊接beat 詞的動作
和聲 (PP) 緊接beat 詞的動作
URRSH

外籍兵團

之後前線變哂美國人

揾隊係高中打開美式足球既
我怕警察真係唔夠打

香港變咗社會主義嘅反面教材